今日遊行既你 入一入黎

每個人都有自己立場
大家都有自己既意見要表達

但切記 立場唔同 唔等於其他人係錯
唔好因爲咁而攻擊或者傷害人
就算係警察 其實都係打份工
你搞佢地 最後都係搞番香港人 你真正要表達既野都唔會表達到

所以
要記得自己出黎既原意係咩
大家注意安全

求大家理性遊行

希望大家尊重人 尊重自己

立場唔同 唔等於其他人係錯
唔好因爲咁而攻擊或者傷害人

收皮啦 又唔見你同警犬咁講

尋晚Kelly鬧得我好岩

唔好雙重標準 大家都做好自己就得

林鄭都係香港人 都係打份工
最後都係搞番香港人

屌你老母左膠死全家

其實有啲灰心 幾時開始 叫大家尊重別人 注意安全 都係錯 大家可唔可以唔好咁偏激

Lol 邊忽雙重標準
係你雙重標準喎